［溫書］兄弟爬山， be water，齊上齊落，跟隊打波

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友

如果10月1 過唔到港島？照出 !

九龍新界人搭車前可以o係自己區報多d 警，然後可以去尖沙咀旅遊區邊行邊睇邊tweet邊篤灰：

報警：違泊，水貨(睇到可能藏有攻擊性武器), 商鋪阻街，阿伯聚賭，中年人爭執("阿sir, 我懷疑係暴徒，隔離仲有d 年青人睇水好似想搞事"), 大媽聚集
多d報警，警力就要花多d, 唔同階層唔同區o既人，包括藍C,都會感受到警暴，引警察同多d唔同人爭執)

去到市區，睇下邊度有狗埋伏，因為有d 手足o係港島撤o既時候一定經過紅磡尖咀呢d 重要地方，要提醒甚至用方法幫佢地掩護；

twitter話俾西人知中國國慶令香港商場要關閉，普通人出唔到家，旅客無得玩，香港同北京睇齊，勸佢地撤資撤僑；

o係遊客旁邊出口術/同佢地傾計，一齊抱怨警察擾民；

篤灰：

搵晒以下o既人著黑衫相(或撕紙=拎文宣出黎貼) ，send 俾梁振英/hkleaks, 另外將呢班人o既whatsapp 對話，facebook 言論俾歐美澳加移民入境部門，加多句話尊重言論自由，但政1應該alert 佢地，因為佢地同中共部門好接近：
黑警、藍絲舊同學及親戚，長輩父母whatsapp 同 wechat group藍絲，藍絲大陸同事，藍絲大陸同學 (對大陸人可以舉報埋國家舉報平台 )

我知有d人過唔到自己心理關口，唔想將親戚供出黎，但你諗下藍絲同黑警係香港特權階級，唯有將佢地兩面篤灰，斷其後路，感受下自己支持o既白色恐怖，先可以制止佢地作惡。

記得唔准死，留命同朋友家人戰友相見

😇